［推到完場］中印邊境衝突Live!

咁撚癲

推

打能死支那豚

快啲打撚柒班摺被軍

真係即時嘅？？？

而家打仗都有live睇

加油 支持印度

狗咁撚

有無開火

有無文字直播

開唔到

搵人開盤喇屌

出左核彈未

淨係知係開live, 係唔係播片就唔知

好似有槍聲（唔Sure)

解放軍連槍都無，窮到咁。

而家連打仗都有LIVE睇

我都睇到on9群有人share 不過唔知真定假所以冇出post

舊片

下次勿透露軍情

真定假都好，最緊要打到支那仆街

打佢老母支那啦

On9群share嘅野果然冇好野

屌

拉

差啲share咗出去

好彩，唔係炒車

推 7.1反黨安法大遊行

Jay hind

live住3個幾鐘loop住同一條片

辣殺

此po已完

睇咗幾秒冇睇 真事？唔識分

拉

咁遠都有訊號？

真 戰地記者

打仗都有live睇 證明科技真係好進步